李彩燕算唔算係後生+cute版seulgi?

個feel好似, 又係跳舞擔當

樣泥講彩燕吊打seulgi

算 就好似恩b係後生+大波版irene咁

事實

牙權吊打得更加明顯

彩燕gfable好多

我有個朋友係睇女專家
我send咗你呢句野畀佢睇, 佢諗咗幾日之後話你講得好啱

seulgi跳唱樣贏曬喎

但係彩演成隻咩咁

瘦g靚好多

天使都唔識打?

你肯定知我講緊咩, 唔好扮唔知

唐氏果d?

我肯定大部份人見到彩燕真人都可以正常面對面講野 但見到seulgi應該紅都面哂唔敢企起身

呢點我認同
瘦g有氣場

真系吾知

唔好話面對面講野 我直視到佢驚都仲得

really?

我指另一種唔敢企起身>.>

閣下下體？
也你暗示佢有令你不舉既能力？

今晚jer囝有著落 thx清

橫掂入到去之後都係攬住唔會對視唔會望樣
梗係攬住兩團巨肉球著數

點解仲未有人貼嗰隻咩

好煩
貼畀你

隔住個mon就口響 現實見到咁撚萌個樣串串地但又咁qq既女生你實望半秒已經太害羞要別開視線+忍唔住含春笑(暗暗讚嘆做物主既鬼斧神工)

唔係呀化

you're welcome

係咪講緊去鬼屋

系

個口大到

可唔可以唔好再貼 對呢隻野有陰影 特別google左知道佢某樣身體特徵後

情人眼裡出seulgi

清同女女msg會唔會串佢打錯字

眼盲就打少啲機同配眼鏡啦,呀叔頭! 今次你真係太柒了個POST

呢張圖彩燕好撚得意

係囉塊面紅卜卜咁

好白喎

幫

幫你消消腫呀

咁樣衰都google

想知隻野鼻窿係邊

搞到我都想google下

多人想知再講

好想知

問彩燕?

系 佢地鍾意濠瑩

牙琪同濠瑩bb係咪兩姐妹

講樣seulgi正過彩燕wo
不過彩燕pd48對我櫻好好加返分
打和啦